( 緊急! ) 大陸人818倫敦抹黑香港大行動

收到風班在英大陸人準備今個星期日8月18號係倫敦搞集會

並準備印傳單放大我哋包圍付國豪
同埋屈我地使用暴力

佢哋單張內容完全失實
全部都非常主觀， 唔撚知食錯左咩屎

佢哋已經唔係單純咁反對我哋
而係純粹咁樣抺黑我哋

各位手足諗下點應對好！！

喺度講嘢完全唔撚再洗用member
反正佢已經唔知點樣拎到連登嘅account

以我所知而家喺英國嘅大陸人
大部份都係上緊佢哋所講嘅語言班
即係一班IELTS都過唔到嘅廢柴
再加上一班讀Master同PHD既共匪

希望各位手足可以整多啲英文文宣
用任何嘅方式spread比人睇

幫手啊屌

818

死大陸西

英國手足諗吓點 繼續貼Rupert Dover街招有冇用？
流動放映會？

我u啲大陸人都好撚黑人憎
嚟做英國咁多年 英文都仲係咁差
滾回大陸趁地淋啦

幫下手諗啦ching

搞掂聽日單野先

本末倒置顛倒是非
啲大陸人習慣曬

搵其他uk巴絲諗
我陣間要去維園 依家都未訓
加油

仲係到日日小紅書抖音
餐都唔撚識叫

咁小既野鬼佬唔會覺得係咩”暴力”

末黑我地變末黑佢地自己...

骨子裡就係咁

加油手足

嗌chi take都講撚到一舊舊
唸佛經咩屌
死翻中共懷抱到啦佢地

但問題係屈我地

你都係呀

佢地咁撚少人其實真係可以唔洗理
尋日已經完全蠃咗

有無在英手足幫手

佢地聽日好似吹大雞
已經知道佢哋微信群有三個好似已經爆曬500人

聽日香港人喺倫敦冇活動
佢哋自己申請左集會咁先麻煩

臨訓up多次

英國班香港人去哂邊

Push

再比新出果條片佢地睇
加上過期催淚彈

Airdrop啦

好長喎CHING

up呀

up多次！！
仆街中共
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

訓啦手足

點解IELTS過唔到都去到英國讀書？

外國人心諗
你地做乜尻
示威係咁嫁啦
人地傷亡仲慘

差少少會比佢過
大學D語言班CAP佢地水
International student 學費又貴D
英國大學點會死錯人

推

曱甴論一定要煲大
依個dehumanising已經蓋過佢地所講嘅嘢
同自認係種族仇殺冇分別

push

英文文宣group

點樣用APP可以將D英文COVER落D中文字到?

佢地而家明屈喎

呢個tg有更多

有冇中文文宣圖
我可以改做英文

英國嘅大陸人，十個有九個都唔識英文，俾洋人問多兩句就收皮。一個有常識嘅洋人，都知道對付共産黨要點做，係啲無知嘅中歐佬先會信呢啲野。而，中歐佬嘅英文又差到仆街，到時應該會雞同鴨講

群人多唔代表真係會出黎
佢地最叻口交

咁係
一個係比自己友打親
一個係自己智障挑釁

無擔心過依到d人會比佢地洗到腦

THANKS

上面有個TG

不麻木 不失憶

佢地10個有1,2個係會比較好
見佢地去TESCO都會識講Excuse me~
但最好就屌9佢地啦

2個半月發生的事
7分鐘左右好短架啦
入面仲有英文字幕

我都覺得係
雖然香港無外交
但係香港人同全球深交百幾年
點會信岩岩識十幾年中國

今日佢地少人因為佢地冇預先同警方講
變左係唔合法
但聽日個個係合法

我明係好唔忿氣
但道理喺我地呢邊
英文又係我地勁

繼續我地嘅文宣
佢啲呢班欄癱根本不足為懼

可以AIRDROP到咩?

支共呢排好撚痴線

係咪就快收皮

laser gun blind 你估鬼佬係藍絲智商

唯有中出多幾隻大陸雞
個心好受D

DEhumanisation

download落手機之後可以
或者簡單地比youtube網址

希望啦

英國佬點會信d支那狗

陣間去維園仲未瞓+1
我識既唯一一個而家喺倫敦既人都係on9黎幫唔到d乜
只能幫推

我覺得要寫明 我地為民主自由而戰

同時諗下點串下班支那蝗獨裁
例如新疆新聞

有冇中文文宣圖

經濟應該開始撐唔住

借朋友account一post

下次遊行好似9月

連儂 China town?

佢地GROUP有人有連登AC
唔洗HIDE啦

事實係點 世界都睇到的 呢班大陸人行出黎都會比人笑 如果佢地人多接受訪問就更好
如果你地可以組到一班人去現場同英國人/記者解釋一下就更好 不過小心安全
另外可以印定d野笑9佢地，eg.
中國人終於在英國第一次感受到什麼是集會自由了
可笑的中國人，在中國連集會的自由都沒有卻在英國發瘋
記得用英文寫 俾外國人睇

大力宣傳佢哋利用民主自由滅人聲

同埋支共嘅暴力

We have to engage and the British with very direct and simple messages first. To create an impression that

(1) Create binary 二元對立簡單印象，取得道德高地: Hong Kong versus China. Focus on values, rather than ethnicity, as our enemies would be playing the race card。Ex: Free Hong Kong vs Totalitarian China / Civilised HK vs Barbaric China / Believing in British Values vs Believing in Chinese Values.
(2) Connect with the British: 強調英國價值和香港價值一樣，拉近距離，容易消化 - emphasis the ground with which we share with the British. We Hong Kongers believe in WHAT YOU THE BRITISH also believe in - Freedom of Speech / Democracy / Rule of Law. Now our freedom and lifestyle are under attack, we hope you will stand with us. Hong Kongers and the British believe the same values, and speak the same language.
(3) Then If they are interested, individually 之後先講細節同香港發生咩事 Then we can explain the nitty-gritty and details to those who do not know what's going on.
(C) Simple Message: Hong Kong is THE ONLY FREE CITY in PRC, and now our freedom is under fire. This is to contrast with the UNFREE CHINA.
(D) Tell them about the concentration camps in Xinjiang.

welcome feedback，在下愚見

CHINA TOWN = 黑社會

唔洗逐點反駁
剩係一句「the truths brought to you by, China」
完

我仲以為有自己友係倫敦反擊添

倫敦搞唔搞到一次放映會

如果有圖, 電話個D幫佢捐器官

屌 我間啲大陸人都係！ 圓形英文都唔撚識。
第一年個老師仲夠膽叫我幫佢地翻譯。

十足當年義和團

好事

慢慢得罪左全世界自己都唔知

全球排華潮不遠了

起佢底send俾英國政府啦 唔係叛國咩

而家吹雞太遲
變相我地係唔合法集會

我地聽日冇搞活動
由佢UP

The following pictures could be useful

不了 無謂因小失大中愛滋
你知唔知佢哋嘅圈子有幾亂？

輕推

呢排IG都POST到冇停手

絕對可以

上FACEBOOK 問下Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.

An idea:

"The Chinese call us cockroaches, but we Hong Kongers, are only citizens who love freedom, fairness, and democracy like you the British do."

之前好似有張文宣係中英各一張，有冇巴打搵到？

唔好意思唔小心負皮咗
幫推

上堂傾計大大聲
好彩唔係同佢地坐

鬼佬撚識分咩

唔明點解變咗港獨

英國有嫁咩

點會唔識

影低相去佢地學校投訴佢dehumanise 🤓

淨係得個we7

曱甴論果張搞大佢足以收哂班支國人皮

我都喺英國
孤立無援咁

又話我哋曱甴

攞花木蘭劉亦菲作題材，正正就係拎外國護照，享受著自由民主氣息，但另一邊又支持共產暴政打壓爭取緊嘅香港

我覺得我地D文宣有時太多字, 唔夠簡單易明
比我地見到咁多字都唔想睇啦

LM

屌West Midland 好多蝗

不妨考慮下面呢招？睇完幫手推下，THX

大陸人對反攻大陸的建議

推呀 國際文宣都好重要

其實唔需要太過擔心
唔關注呢件事既
比佢收到呢啲野佢都唔會理
會關注既
一定會自己上網睇"真相"
支那人自己停留係資訊封閉既世界
所以先覺得派抹黑傳單有用
但係佢地唔知道外面網絡其實係好開放
全球既資訊係好流通
一上網就可以睇到所有事情既事實同真相
比人發現事實同佢地講既咁大出入
只會令人更討厭支那人
我明白比人抹黑係好唔甘心
好想即刻解釋搵方法解決
但其實佢地咁做同自爆冇分別
外國人唔係蠢到收到張中國人派既傳單
就諗都唔諗就即刻唔撐香港

屈9我地囉咪又係

Yes 之前有過，但好快收左皮，俾人搣哂落黎

佢哋話我哋曱甴
我哋直接報得警話佢哋Hate Crime

佢地好多只會知係CHINESE

Idea again:

the Nazi German labelled the Jews as cockroaches.
the Nazi Germany locked millions of Jews in concentration camps.

The Chinese is now doing the same.
The Chinese is calling us cockroaches.
The Chinese is locking two millions muslims up in Xinjiang
That's why we are here.

手足MASTER?

可唔可以扮中立, 拎佢地既文宣訪問佢地。佢地一定好多都唔知頭唔知路, 答到錯哂。到時upload返上facebook反擊。當然訪問佢地要好小心。又或者同記者溝通好, 等記者問佢地。

好難起到底

衰野全部賴落黑警度，好似下面個po

大陸人對反攻大陸的建議

有咩可以應對聽日個單野先

實有廣東人
唔係個個廣東人都企我地個邊

遠在北邊既幫手推
係呢度日日睇新聞睇到好灰，香港啲朋友又唔係身邊

不妨考慮下面呢招，全力打黑警？睇完幫手推下，THX

大陸人對反攻大陸的建議

有咩好應對
大陸西一走出黎
做乜都會柒到甩轆已經係常識
佢地幫我地宣傳多謝都黎唔切

佢地明明上到連登, 用到GOOGLE都要睇番微博
自己都唔幫自己, 我地點幫啊

大陸成個政府都係純粹抹黑㗎啦

大撚把福青幫
明明自己咁唔鐘意大陸
偷渡來英國
而家反而屌我地
不理解

屌鬼佬邊度會睬大陸人呀,行過咪又係話chinky。根本英國人係racist佔多，尤其係啲大陸人英文都唔識講句就一定比人歧視。利伸: 依家係uk

推！！！

Master依到
成間U 全部都係大陸人

啲大陸人係咁撚樣唔知係唔係共產黨洗腦之後個後遺症

#boycottmulan

幫推

我覺得文宣要令海外網民關注，5毛海量留言如何影響正常討論，形向意識型態同如何阻礙大家了解真相，而家仲要由綱絡浮上水面周圍組隊抹黑人，直情要令外國政要當係一個獨立議題，影響國家安全去看待，擺上去議會認真處理

文宣最大問題係唔夠人多，無論係現場遊行同網上，而家好多media都充滿5毛式不盡不實嘅留言，YouTube, FB, reddit，最陰濕係陰啲陰啲懶自然咁用留言影響個風向

而家5毛仲進化到用埋英文，突然多咗好多，係海量

其實可唔可以用文宣令外國政府關注下，警惕下自己國民，又或者禁止5毛留意，咁樣用意識型態去吹風影響世界輿論同立場，對別國國家人民意識型態暗地裏改造，對國家有負面影響，會危害國家安全，好似影響人嘅取態去投票，其實應該當戰爭來看待

唔明點解西方國家領袖視若無睹，佢哋好應該要將5毛係全世界嘅工作帶上水面，甚至要係議會正式討論，商討對策

文宣亦可試下將5毛惡行公諸於世，等佢哋係海外嘅抹黑言論可信性減低

點先可以聯絡到記者?
BBC都係大奸狗

係就快啦屌

？？

#boycottchina
記得用 twitter
要加速支爆

個人認為
咪由佢地搞,唔理佢地咪最好
唔通次次香港人係外國集會,班支那人出黎唱支那歌,阻住香港人集會好好睇咩

唔好騷擾佢地集會就係展示香港人同支那人最大分別嘅一個方式

叫佢地去天安門神集會啦

thank you for your reply, and your effort.

I wish I could do more. My advice is to keep the message REALLY SHORT, SIMPLE and GENERAL. Counter-propaganda is all about creating an impression, so do not get bogged down by details.

我覺得字太多。愈少字愈好。要精簡。要同英國價值扣連。Most people would not know what's going on in Hong Kong. 英國人 do not what's 五大訴求 are. IT's about 攞道德高地。將香港portray成為西方自己人，中國係極權野蠻人。I think that would make more sense of getting into too many details.

講真, 由佢啦
今日London完場同佢地講左陣, 佢連香港而家爭取緊咩都未知, 咪由佢出黎反港獨
一個正常唔洗跟得好足嘅外國人都知佢地錯
有咩好同佢地拗, 人數上你動員晒成個London嘅香港人都唔夠佢地多架啦, 由佢班傻西一片紅海出去唱國歌(今日係downing 10 出面唱, 個場面好有趣), 比人問下問題都咩都答唔到自爆好過啦
佢地出黎同我講反暴力我都仲可以理解, 反獨係做乜9?

就係要佢哋上語言班cup水，基本上考到4.5就可以去語言班。

抓住721，811咬死不放就夠了

絕對可以迷惑到班小粉紅

認真 有d清醒大陸朋友建議 因為大部分大陸人唔清楚發生咩事 淨係睇我地口號加見到港英旗 會覺得係港獨 佢地聽日遊行目的 主要都係反港獨
所以 換做一d簡單口號 清楚比佢地知道唔係關港獨事先會有用

當然好多大陸人都係無撚得救

唔好屌我pls 屌都屌得細力d

Somerset 唔係Exeter

見到隻隻柒下柒下咁又唔打得

咬死黑警不放，好似下面呢招。睇完幫手推下，THX

大陸人對反攻大陸的建議

LONDON RACIST比較少囉

仆你個街 我第一日上堂以為去撚咗北京女子大學
戇鳩

MASTER先多69
由其你讀ART個D先多
其次 business, finance

要幾智障先拎到4.5

但明明佢地都偷走過來

遲下搞黑警放映會好過

商科真係好撚多

柒到有歌list

我係Nottingham

佢地只係想用牆內既手段
去影響牆外既人
再加埋呢2日外國撐香港既集會
班支那豬自己出黎搞臭晒
又打鬼佬又打記者
新聞一定會報
你覺得佢地會相信我地定支那豬？
同埋我地主要係想外國官員支持
啲傳單又唔會到佢地手
當地人民都支持只係bones
而且比外國人自己發現中國抹黑我地
反而仲幫左我地一把
所以都係個句唔洗擔心
唔甘心既就繼續做好自己就夠

身邊淨係得啲懵懵盛盛既中國人，好難頂
巴打加油

佢地有好撚多其青團

都叫有下照顧啦

屋企人全撚部都係共産黨
利申 問過

4.5 係好難
你話6分都話啦

佢地唔知食左咩屎
當睇唔到

外國人要知/了解香港發生咩事唔難
佢地真係唔會貿貿然收到大陸人啲傳單就轉軚
好多大陸人出到外國讀書都唔會用下google
只係會用微博/百度 日日睇朋友圈
係英國嘅香港人做好文宣 外國人會好支持

我身邊得1個係清醒既你話點算

我想入

好地方

But I would not be too worried about them. They are a gang of zealously, religiously nationalistic Chinese students. It's not a particularly attractive type of people in the eyes of the British. And I have reservation about their ability to communicate their propaganda to the brits. They would probably just keep singing the bloody national anthem tomorrow, which, unfortunately, and unwisely, make their look rather off-putting in the West.
㭍七做㭍事，舉手投足皆有一陣北韓極權左味，巴打不必過慮。

唔使同佢哋對鬧，自己宣傳返我哋立場就夠

辛苦啦

出得國讀10個有9個都係共青架啦
入左黨同出左國讀書同佢腦部發育無關
我有中國同學今日係我地果邊同我一齊示威
當然更多嘅都係on9
所以唔洗因為佢黨or not就stigma左佢地
再者
佢地好多共青同聽日出去同佢地硬撼有關?

班撚樣自閪私
明明係英國集會示威撐中共享受緊言論自由
但又係度幫中共打壓香港人自由

其實本身唔憎自己flat啲大陸人
自從佢地老屈港獨
依家講句嘢都廢時

講點會唔講
Ex.. excuuuseme
Sorrrrlii
Dis, Dis, Dis and dat

今日見到啲中国人做埋啲挑釁性行為又無啦啦對香港人講粗口真係好低質 各位巴絲聽日真手係唔好好似佢地咁，廢事比啲外國人以為我地同佢地一樣

好彩唔撚洗再番學

死大陸西咁撚愛國點解移民？唔返祖國建設？
on9

啲口音忍唔住笑

有咩可以幫手？

就算幾正都好
一定有動作出賣佢
仲要唔撚剃西毛

Business School Master 好撚多支那

Destroyed the fiances🤦🏻

點開?
TG? Wickr Me?
佢地本身唔係有GROUP?

利申6.5

No problem, we can definitely get the British support as long as we describe the police as "servants of triads", and concentrate on the police brutality

Note that the Chinese students clearly say that they support HK police, which is so stupid

要我去證明?
唔係差佬搞?

屌 佢哋啲points真係好撚柒
如果我係鬼佬我會咁睇:
They treated policemen headshots (好人)
They will shoot to Kill with a slingshot (有冇咁撚勁？超人？)
They refused to show their faces (怕秋後算帳, 中共仆街)
They block the train doors (eh 哦 ok)
They have friendly LegCo members (乜柒？咁都係壞事?)
之後嗰啲冇前文的確可能比佢抹黑到

付國豪單野佢地用泥搞我地

明眼人就知係個局嚟

由9佢死，屌佢只係幫佢宣傳，等佢地貼錢叫人抹黑貼到窮。

班撚樣不是真心一定跟唔捉件事，實俾啲鬼佬問到口啞啞，再加上大陸佬個朵太臭，戲又屎，自己會出醜

幾時讀完番落南方

D poster低質到看圖說故事....
邊個信邊個憨鳩

How about report the dehumanization as cockroaches on their leaflets?

好撚多係香港考啦

p

Agreed.
Collusion between thug-for-hire / gangsters and HK Police
Triads may not be a word familiar to most brit.

搞到我都唔想讀MASTER

所以先可以出到國
普通人點出去

圖書館日常啦

‘Servants of triads’

聽日冇諗住出
搞好左D文宣野先
放上INSTAGRAM又好TWITTER都好

呢單野的確係中左佢計
但係比起我地呢2個月受到既對待
外國人根本唔當係咩一回事
而且佢地呢場戲個漏洞太大
連佢地支那自己都禁晒聲唔比人再講

好癲

我有D清醒既FRIEND
叫佢一路UPDATE我

Dehumanization leaflet

大陸仔暑假都賴死唔走

而家要人INVITE
好難

真呀佢都有講我知
自動變北韓
一年都仲係要交兩次思想報告上去
所以佢都仲見我香港人先同我表白(政治立場)

外國既巴打
宣揚hong kong is not chi na既任務靠晒你地

其實佢地想乜嘢人信？英國人會唔會咁低b會信大陸仔講嘢？

需要理？佢哋以為英國人要翻牆先睇到嘢？

唔係香港去唔到遊行，係英國太北又去唔到倫敦集會，仲要寫dissertation
大家都要加油

對比起前線個班
呢D算係咩啊
盡力啦

佢哋要賴死英國一年先可以翻大陸轉戶藉

所以就問下有咩方法可以SPREAD出去

哄青一定係比人洗撚哂腦嫁啦

搵文宣攞圖反擊，播片

曱甴論足以收佢地皮

我本身都唔憎
有EX係大6妹
但而家真係好撚憎佢地

唔會
聽日香港人冇搞活動

其實應該 spread 班大陸人係倫敦舉哂五星旗果d 相
相信班英國人見到呢 d 畫面應該會反感

搵人送佢地返大陸，蝗禍

佢平日自己都唔講多D
比人笑就抵啦

Some English posters for 721:

P牌仔膽粗粗將尋日元朗單野整張幾張英文Poster

都係POST下英文文宣個D
我地都未有咩對策

佢地真係唔識架喎
邊個國家普通市民會企響警察果邊

有D香港人都唔撚理政治嫁啦
唔洗理個D

太撚戇鳩 成撚日幻想
讀咁撚多書都冇分析能力

唔明點解身邊仲有FRIEND同佢地玩到
仲叫人地做咩總咩總
ON LAN 9

大陸狗

Also check this one, which includes English leaflets

[置頂]元朗文宣集中post

True talk, will try to get it sorted asap

希望幫到你地

中國人就係冇獨立思考能力

香港口音都好過佢地

同埋大家真係認真申請個Twitter 去睇睇，五毛真係完全充斥著主流言論，我地再係度打飛機真係冇咩意義。
香港基本要黃的便已黃、藍的已藍。

各位手足加油

Actually, those overseas PRC sucker already digging their own grave, many countries are waiting US to make the first move, then they will follow the trade and financial sanction against China. These act will definitely causing a devastating impact to PRC economy and political ecology! Due to the financial sanction against PRC, these overseas PRC sucker may not be able to survive........

半個月，我讀master，又係全系得我一個香港人

Video clips in English:

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

呢D真係ON99
唔鍾意香港又要扮

真係賤種到仆街

係英文廢

Must emphasize the PRC Government, not Chinese, the foreigner will confuse between Chinese and Hong Kong people.....

屌琴日London遊行同德國人傾過
佢所謂抹黑根本就無作用
個德國人同我講話依家香港小兒科啦
我地示威既話成街都爛晒 垃圾又周街都係 德國應該學下香港咁
果啲咩destroy public places laser果啲佢地見慣

如果真係要搞既我覺得一係冷處理
一係就我地周圍airdrop下就算

咁你都知

English leaflets for 811

搞左張英文傳單關於811 未出既巴絲方便印d去機埸派

811英文文宣! 求討論 求分享

例如 佢哋喺深圳出世
佢哋戶籍一世都係深圳
如果佢哋去其他城市係會買唔到樓無福利
要轉戶籍唯一方法就係一年365日無翻過大陸
慘撚到

屌你班友有咩搞作留番TG講
係到講咪比D支那豬睇哂

好像海歸又有好處個D

我係倫敦 聽日會去睇下咩事
有冇手足一齊

佢呢啲傳單派出去肯定死 我已經睇到個keyword

係呀

For English clips on 811, the following one would be perfect

612 721 811

台灣都大撚把好同你講
有D台仔屌香港人既PO
問一問先知又係支那豬扮香港人
但係班台仔又唔撚識分

小心啲巴打

可能唔撚理 由鳩佢地派仲好 等佢地慢慢打飛機

等外國人睇下我地同佢地踩人場打鳩人完全唔同質素

要用SOCIAL MEDIA 方便 D

Buddy, check the following link where you can find whatever you want

好撚中二嫁佢地
日日冇野做就係到寫中文字
自己D字都可以J你見過未?

佢地成日屈香港人係中國人既原因其中一個就係痴香港人個朵拎著數
屌你老母呢個賤種種族幾時先可以滅絕

而家搞太急..會少人過今日好多....不過如果democracy for hk遲D再搞我一定會join

利申 大陸人講
其實有啲比較正常 不過依然好愛國

同細菌一樣無處不在

The following link contains all English leaflets

係到就係諗對策啊手足

可以一齊睇睇啊

Every Chinese and Chinese company is aggressive. Don’t use Huawei.

個陣淺黃

cls

聽日有時間會去望下
不過樓主少放心
由佢地柒得架啦
仲要係人地國家扯旗

好撚怕到時忍唔住去挑機

You may also revise the following Chinese leaflets of the coming parade. They are so impressive.

根本係前世做過幾多錯事
今世先要做大陸人

AIRDROP
報警

巴打, 我都係英國生活緊.
btw我認為唔洗做D咩, 佢地根本都冇論點
5大訴求都未撚知. london d人都唔係on9
想了解既人一定會去搵相關既news,
西方世界既資訊流通點似佢地既wechat咁on9
明事理既人一定知應該支持邊邊

大陸人標記
本身有啲又唔係好有錢

唔得 笑到仆街

laser gun
我都想係現實世界見識下

呢班賤種首先要扮既就係人類
人類都扮唔好

屌 佢地咁搞法下世咪又係投胎去支那

班死仆街 咁愛國 做咩唔番中國讀書呀！！
佢地簡直係侮辱緊所有華人

Cheers bruv <3

印d英國報紙有關中共指示港府官黑勾結的恐襲，和美國政府特別是pelosi 和Rubio 的statements, 有提到黑警excessive violence. 這些比較convincing。
記住don’t wrestle with pigs 如果有衝突，英國人以為香港人和內地人一樣是thugs

問題係佢地扮完香港人又做D仆街野出黎
其他人入哂真香港人數
台仔就係咁 屌真係好撚仆街嫁

有啲係認為中國人必須愛國 但係可以不愛黨
呢啲已經叫做好啲

聽日真係咪
完全冇計畫過
怕你地出事

我都覺得其實未必會信
唔洗太在意
有少少常識同思考能力既都知佢全部都可以看圖作文

又唔記得照下鏡先

thanks, 可能我太緊張
都想搵定第二個方法

Well, we just need to interpret our protest as a fight to cleanse the police corruption, as the HK police collude with gangsters and condoned the terrorist attack on HK citizens.

Then we are totally justified and can surely beat up the stupid Chinese students who blindly support HK police, just like what I suggested in the following post:

大陸人對反攻大陸的建議

818 維園見

巴打做咩咁好人

屌我睇下TELEGRAM點搞先

英雄所見略同

大陸人對反攻大陸的建議

Tui

佢哋嚟英國讀書根本唔係學英文
佢哋淨係會圍爐
然後9下9下就翻大陸

屌你老母，真係去到邊都係仆街嚟，咁撚愛國重唔即刻滾出英國！

支那仔扮香港人係台灣做仆街野
佢地同班台仔講係香港人 大大聲個種
D台仔見到佢地咁咪入哂真香港人數
同埋台仔係特別鐘意懶人包唔求真
D風向亂咁吹又多人信
唉 支那豬害人不淺啦

唔會
因為大陸洗腦真心好勁
小學已經要背黨訓
的而且確有一少部分人唔鍾意共產黨
但係佢哋都唔夠膽發聲

好撚On9

台仔D視野同認知能力
佢地見到香港人寫繁體同用港紙係好驚訝

中國人已經誠信破產
文明世界既人唔會理佢

好易分 班雞好中意化到一式一樣既眼影 橙橙地紅紅地
班男 好小會gel頭 個頭成個撚蓋咁 一係就平頭
男女都全部名牌達係身上面
男女都好撚中意戴奇撚怪眼鏡 金絲圓 六角形

Wow! That is awesome! I will forward the link to those who need the material!

其實好多係比中共蒙蔽左 只可以怪佢地只係由微信微博攞資訊 但係都只係想多d人可以清醒返 因為其實好多都係錯怪我地係港獨

啱啊樓主，你諗下由六月開始就有外國傳媒報香港啲嘢。
聯合國都出聲話警察濫暴違反人權，
有睇小小新聞嘅外國人都大概知咩事啦。
更何況外國人不嬲都知同袍啲劣根性，
信佢地一成都難

英國人: So what is happening in Hong Kong right now? Why are they protesting?
大陸人: Hong Kong is part of China

佢地果份垃圾寫係住 Hong Kong Cockroach
依到已經奶撚哂野啦

Hong Kong is not China, not yet!

呢set簡潔d

唐人街隔離就係市中心 要跑走好快啫

海外巴打幫推

岩啊，
樓主唔使緊張。
d大陸西d英文大部分都唔方好
同鬼佬講多兩句就自柒
由佢地柒出國際啦
同埋外媒報過咁多次
你估英國好似支那咁用內聯網咩

返工未比人話過from China, 果果鬼佬婆都知我from HK 囉

其實應該鼓勵佢地上街抗議

到時佢地翻大陸以爲有得上街抗議就搞笑

唔係而家，係一直都係咁啲垃圾
ielts得嗰5分想學人讀大學
身為中國人學人遊行

Please explain the definition of laser gun
上次記者會連警方都唔敢再用雷射槍呢個字
知自己柒咗

經過呢2個月應該會多左人知Hong Kong
佢地出多啲黎柒好呀

幫佢地D BANNER P做平反六四
在英中國人撐香港人活動之類
貼上微博

真啊
係英國搭親UBER都呀叉聽到我話黎自香港都會問下咩事

Good idea
不過貼weibo益左佢地
當然要等佢地感受一下共產主義專政鐵拳的洗禮同黨的溫暖
国家安全机关举报受理平台

推！
等tg group整好 瘋狂print文宣派學校

咪撚spin左去笑佢地柒啦
講翻對策

可惜距離倫敦好Q遠
如果唔係搵佢地合照多謝佢地支持香港

唔洗針對反擊，專注做自己文宣, 要求英國插手就夠
鬼佬一般已經前設共產黨做假新聞信唔過，我地有文宣counter就夠
唔好同佢地癲，由得佢地衝出黎7

順便宣傳64事件
睇吓班仆街有咩反應

TG group 係傾文宣, 對策個D者
GENERAL野會係到傾

721 811

傾下者
可以比下意見

不能抹黑的, 怎麼抹黑也不能
自己發臭既野, 點粉飾都冇用
你將, 中國, 香港, 衝突, 三樣野放埋一齊話比鬼佬知,
全部鬼佬望幾秒, 之後都會得出結論就係, 香港人加油
鬼佬要了解情況好easy, 佢地一眼就聯想起, 猶太對納粹, 波蘭對蘇聯, 甚至越南對美國都係一樣

因為佢地文化信仰就係鋤強扶弱, 嚮往自由, 你係唔駛咁心急覺得香港名聲響海外會出問題, 絕對唔會, 經歷左呢幾個月既辛勞同文宣, 白鬼無論三歲定八十都係企響香港人果邊, 我地要做既係要做一塊照妖鏡, 照出大陸人醜態
冷血, 收錢果D紅老外就憐憫佢地啦
班大陸人呃到自己呃唔到全世界, 佢地重以為中國好受歡迎
一年前墨爾本大學中國學生會比澳洲政府查到收中國大使館錢比政府禁
希望同類事情一樣發生響英國

印呢張

最好佢地炒起付國豪,之後大家踢爆佢係國安就更加有影響力了.

呢d對外國人黎講好濕碎

屌 大陸狗

更多大陸老屈文宣圖流出

大陸狗 民主香港不關你事滾回去啦籠中鳥

大家要知好多蝗Mon post

文宣組加油

呢張做乜鳩
1. Treat policemen headshots = 急救popo?
2. Friendly LegCo Members
3. 又曱甴，又彈藥

一係去攞曬佢啲宣傳單張

話幫佢派 轉個頭掉落垃圾桶

比人溶左都未知

最好加埋新疆事件

文筆簡短
而且加幅圖

好容易可以令到一啲無知嘅人以為係事實

曱甴論一定要煲大佢

Rd2 Mask

找不到

又撚

辛苦曬你地....我見個post入面嘅英文文宣都好足夠
grammar用字設計美學全部都好過大陸狗
如果u入面印彩色唔太貴 可以考慮印一堆搶眼嘅彩色（例如福建幫砍到見骨）
同埋搵曬支那人講d垃圾嘢嘅真實版出黎

好難貼係China town

Almost kill a man
一張圖都收佢皮

睇左咁多位講覺得自己真係揀啱學校全個department 得兩三個中國人，次次上堂講起中國啲媒體同surveillance 啲同學都屌晒鬼

香港嘅事件算係世界大事，根本就抺黑唔到，只會令佢哋更加黑人憎，而且既然阻唔到咪由得佢派，再從佢哋啲文宣中集中說中國人故意抺黑，特別係dehuman 果度

總之你有你派，佢哋有佢地派

[文宣入] 拆解813危機 放大示威者良善一面

可以搵移民局啲人嚟/影底佢哋畀移民局
Commie spy

其實佢地呢個行為, 最驚o既人唔係我地, 係黨。
因為佢地o係香港人身上學識左搞遊行、叫口號、做文宣。
佢地今日要黎抹黑香港人, 他日回國都可以做同樣o既事, 你話阿爺驚唔驚?

818見

應該係Rd2mask 🙏🏻麻煩晒你

印 BBC 個 News 出黎派
個大陸仔係間諜

【而家就攞個民心你睇呀失民心軍師！】睇吓外媒頭版點報機場事件先啦！

前幾日澳洲嗰度示威，成班讀U嘅學生，完全唔識用英文溝通，淨係識「唱國歌」同「講普通話粗口操你媽逼」

佢地反香港嘅
成全佢地
幫佢地宣傳freedom for China
Democracy for China !!!

成個歐洲近百幾年都係革命史，如果咁比你洗到， 克里米克單野全世界支持俄羅斯啦。

大陸班友係咪神神地
西方民衆睇完肯定非常反感

轉頭報警hate crime

有冇人整英文版

加元朗站白衣人恐怖襲擊流程圖
同埋黑衣人嘅傷勢 （ 要擺喺同一頁）

將倫敦啲個遊行share到微博，再叫大陸啲人係大陸不同城市都遊行聲援外國遊行，不出來遊行不是中國人

變內戰

講得好
Hong Kong is going to be Xinjiang soon, please save us
之前劉細良有個節目就係呢個觀點，話等場運動一個，中共就會將新疆模式應用於香港
香港警隊曾多次到新疆交流合作

警察打肯定擺女義士張相更加有衝擊力

唯有靠外國巴打

見解深刻
不如將佢地的集會相換成平凡六四之類，然後向國家安全機關舉報

佢地遠在海外，背井離鄉，係時候同同胞一起感受一下共產主義鐵拳的洗禮，免得被資本主義毒害了

因爲佢地從小的教育就係變個拳頭大變個就有道理
唔識得用理性說服人

樓主真係想做野,最直接的方法唔係同班人對抗,
而係直接同外國人分享真相,
例如做個新聞網址,之後做QR code印在紙/傳單
同人講如果你想講多d,可以去掃下,睇多d
比起浪費時間在班小丑到,更有效

唔洗太緊張
英國人有獨立思考
啲單張寫HK cockroaches
係同自己抺黑

咩鬼they have friendly legco member都攞出黎湊數
英國人咁都信佢地都唔抵救
呢啲實地野做唔到啲咩
要靠你地親身辟謠

我覺得係因為在西方文化,佢地根本唔知道有三毛e種存在

文宣應該要將三毛e個存在傳送俾外國人,要俾人地意識到原來中國特色係有人會專業做水軍,而且重要每條得3毛

繼續幫堆please
樓豬訓教先

毛都唔修下

習大大肯定好頭痕

驚條撚咩 你當英國人傻架 邊有咁易好似d未撚進化既大陸閪比人洗腦

到時九成唱國歌 揮國旗
跟住大家就識分

煲大cockroach單嘢先

英文咁撚柒仲出嚟獻醜

支那生藩

818 見'

大家幫手

急推！別中伏！我們要人多和平示威！

依個做得過

Chinazi

啲單張又鐳射射盲眼
又話香港人係曱甴
睇下啲鬼佬點諗

Legco member幫示威者係西方國度完全係合理

第二度就算啦
英國

大唔大奶好唔好砌

佢地ielts要幾多分先過

佢鬥大聲你同佢當場鬥係冇用
不如你打遊撃，搵日派傳單
搞放映會，唔好係同一個地方
聲大夾惡未必有效
我地係香港都會加油

唔好理佢哋，等佢哋癲。
俾記者影到佢哋蝦香港人仲好。

影佢哋大頭相，放上微博，
宣傳「去到外國的中國人，都出來示威了！在中國的你們，哪有原因不出來？」

外國d新聞無播香港情況咩?

屌

Hong kong is cockroach 都print得出嚟

直接比英國佬屌啦

助攻

再係咁落去真係會全球排華

問佢地咁鐘意大陸點解唔返去

拎番佢地張poster煲大佢地dehumanise跟手報比外國傳媒

推！！呢個point我覺得好好
中國人話將香港人當自己人喎
佢連當我地人都唔係呀，cockroaches咋

倫敦大大話話都登過報又有過唔同集會
我相信佢地啲當地o冇咁易比支狗呃到
要破解非常容易 只要做到好似澳洲咁有兩班人
班支狗自動會出醜 香港人要有港英旗英國旗
對家一定有大量支國旗
個場景有咁核突得咁核突
等佢地自取其辱

They are the hong kong cockroach
由佢地散
你甚少睇過外國有人會示威話令一個國家既示威係點衰
佢地咁做咪就係比人睇到大陸人點打壓香港自由

洗咩理佢地

唔洗同佢地鬥
佢地係外國舉支那旗唱匪歌已經夠佢地輸
班鬼佬wfc你支那內政
班支那人想話香港獨立搞亂支國我諗班鬼仲會支持返香港起碼佢地好多人聽過香港個名
所以係外國唱衰香港對佢地根本無好處
係咪想叫外國制裁香港?
我唔介意呀支那死鳩梗

廣傳付國毫係國安

由得佢地衝出黎柒，寫得出d咁嘅英文同香港永遠係中國嘅一部分都知佢地好打極有限，佢地根本唔知香港人為乜出黎遊行

與其狂數政府同警察有乜做錯，不如重申返我地嘅5大訴求，等d鬼佬睇到原來中國人真係可以好無知，盲撐

呢個一定要煲大佢

咁咪仲好

根本勁多鬼佬都唔知香港同大陸有乜分別，利申uk巴

推上去

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

佢哋話香港人係曱甴
真係唔知hate speech只會更令人反感？

其實西方國家應該真係要做野

澳洲 加拿大法國既示威

都係自由既國度做違反自由既干擾

依班人黎西方國家讀書工作

但唔認同西方價值觀之餘仲要西方跟隨中國價值觀

依種極端民族主義思想形態轉出先係極為恐怖

全球只有中國係咁做

依班人只效忠中國但又拎外國藉

同間諜木馬係無分別

有住外國既巴打應該用任何方法警告外國人甚至政府

等佢地覺醒做野

依班中國人一定要取消國藉同遣返

ngo diu nei lo mo

唔使理佢哋嘅，你估英國佬傻㗎，呢啲communist propaganda係人都知啦

鬼佬當食花生以為你支那人自相殘殺

哇屌你光頭佬仆街都屈係LASER POINTER 整到？
係咪應該係twitter講定真相先

其實無得以偏蓋全
uk其實咪又係乜人都有
有人乜柒都唔知
有人乜柒都知
有人知但覺得同自己無關唔想去知多d
利申:英撚

818維園見

dklm 女義士隻眼都可以spin 返轉頭仆街!!!!!

BBC news 同 Reddit 都有勁多香港po，有幾個仲要推過上熱門同頭版，有睇到嘅都應該知d大陸佬係到尻噏

只要佢仲扯支國旗出嚟fing就做乜都無用

女護隻眼俾佢咁屈屌佢老母臭閪，成班賤種垃圾蝗

唔好用納粹
法西斯已經ok
衰啲講句
未大規模死人都唔可以亂用納粹呢個term

Reddit基本上係接觸唔到後生/ young adult以外既人
最後係要靠電視/ 報紙
係有關香港既新聞, 英國媒體基本上係一致表明示威者係pro democracy

唔洗驚.... 唔好自己嚇自己.. d 英國人思想好獨立.. 唔會比你一張半張紙就論斷成件事

以我所知英國4大電視台同2大紙媒立場都係近示威者個邊
而且佢哋啲新聞跟得好貼英國人唔係傻的

由佢地啦
啲在英中國人英文差到ielts唔知有冇5
平時presentation照稿讀都甩甩cut cut
驚班垃圾識用英文講政治咩
方唔係被人問多兩句就收皮

移民局 係時間點名

唔好理

自己文宣

只有共狗先會搞人地自由既集會

可以, 非人化呢家野好敏感

去到外國留學仲要幫中共做嘢，呢啲人遲早死無全屍

P牌

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

少同英國人搶心
英國人天生係政治動物
對所有propaganda都好熟悉

由佢地自high啦
成班拎中國旗你估英國人會點諗？

你唔洗全部野都搵證據反駁
集中佢地造假女義士個單
整文宣 （QR code) 同講明係中布袋彈
其他自然不攻而破

呢張可能都啱用

冚家剷啦付国豪記者？拎旅遊簽證採乜撚野訪

推到係倫敦既人見到

818 塞爆維園

但其實大家喺連登同溫層推無用

推就出街推

依度要知嘅全部都知

屌牙，反屈我地整盲女義士隻眼

可以用返啲警暴嘅民宣

班柒頭係咪唔知付國豪俾人起咗底係武警之後，支共已經緊急淡化單嘢
咁我哋一於幫佢發揚光大啦斬人黑社會環時妓者武警付國豪，鐵鏈公安徐錦煬

唔喺武警
喺國安
即喺支那特務
假如喺外國佢比人溶左支那都冇仇報個種

完完全全假新聞

講得好呀！

仲好

收到風

琴日有去遊行
基本上大部份外國人都係撐爭取民主自由嘅香港

同埋琴日中國人嘅集會係即興，冇申請，全程只能夠係行人路到尻叫

今日相信都冇申請，唐人街咁雜，唔知會點

今日天安門有冇人呀？
愛國班支那人唔出嚟啊？

係外國地方話外國出錢比人示威
大陸仔智商真係

整一張假新聞就可以

應該無咩問題
佢地個樣同氣場都面目猙獰又成陣柒味
心水清既外國人肯定睇到出
咪由佢地自己鳩叫
反正一打枝共匪旗出黎就神憎鬼厭
相信無乜人會中伏

好心佢地 移民外地 就唔好搞咁多

咁愛中國既 做咩要移民

倫敦我唔識過有英國佬企係大陸仔果邊
一向都係一班護旗手自己打飛機

點解佢地啲文宣永遠都咁核突

有無多啲呢啲老毛圖

有無巴絲想入UK 文宣TG
可以放低TG

id: kfhkstgm
thanks

Pm左你

啱先見到幾個中國人拿住技國旗，知唔知係邊到集會？

佢真係派甲由單張就好呀

佢地今日幾點係Chinatown?

知唔知咩叫be humble?

好似China town

佢地敢係個到叫仲敢去邊

而家

而家在唐人街食野，唔見太多人集會

屌你老尾 仲敢提隻眼？ 你全家死都賠唔返

推

o...k?

《真的英雄》 - 向香港人致敬 Salute To Hong Kong People
麻煩幫手share! 多謝

好似較早時間

Twitter 搵到

鬼佬對nationalism 無乜好感
大陸佬收檔啦

Thanks x

反送中 國際文宣谷

Twitter 果邊都要文宣呀！

有啊就算愛國嗰兩個都唔敢岀聲，全班都屌即時收佢地皮同唔洗聽佢地講蝗語

支持

好悶呀
人呢?

Diu

佢地下午沒有活動

應該唔明

我都想入tg group
黎緊去london 讀master
@hker_345

要入TG group 既請放低TG

Tg group 有咩搞

咪傾下有咩對策
更新對家消息

係外國既巴絲唔使同佢地嘈，係外國我地玩得越斯文越好，班外國人不滿CHINA好耐好多都企我地呢面，借呢個機會等佢哋睇下CHINA人係幾咁霸道同面目有幾咁猙獰。佢哋越激動越大聲越無禮貌，外國人就越撐我哋。

PMED

今日先睇到個post 幾時倫敦有野搞 想幫下手

佢地而家冇咩搞
係要我地出泥先會有行動
為反而反, 連自己反緊咩都唔撚知
出國又唔撚拎埋個腦
咁鍾意睇微博, 番去唔洗VPN啦

我地可以借佢地draw attention 我地只要唔好同佢地嘈 由佢地發難 人地就會企係我地果邊，佢地都係比人利用嫁啫同埋我發覺唔係好多英國人知件事/唔care，可能佢地有brexit要煩

個問題係佢地唔撚用腦
我身邊清醒既人真係好少

ikr見住佢地堅持己，講極都唔L明， 真係好攰

手足英撚?

是啊

佢地唔搞事就IG STORY, TWITTER個D文宣啦
同佢地當面講都唔撚會明嫁啦

無諗過佢地會明，話晒都比人洗晒腦。我地係英國做到既野，只係想多d人留意下同支持下我地

與其曬時間同啲護旗狗嗌交
點解唔將呢啲時間拎黎同鬼佬文宣我地係為民主自由而戰

好岩
不過如果係到工作接觸到既大陸人就更少啦

琴晚係有D嬲
見佢玩抹黑

打過兩份工
BBC 就有，真蝗未見過

講真 我係到做野真係好少見大陸人，見親d Chinese都識廣東話，但有d藍絲真係難頂

咩環境 有無諗過搵攬炒巴傾傾點樣係London 做下野

講真我都會嬲 係到搬弄是非。但依到唔係中國，有好多渠道接收資訊。反而佢地咁做可以draw attention,等人地睇下發生咩事。如果真係有d比佢呃到英國人，要唔要佢地支持都罷

Skynews 報道好 positive

有問過佢
不過應該忙緊冇咩理我

其實英國都做唔到D咩
佢話幫BNO, 最後都好肯定係吹水

算吧喇 brexit就係因為英國人唔想用自己錢去幫europe果班人。依家仲要佢地無條件幫香港人。講真香港人比到咩英國人，叫佢地幫我地?

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救（一）：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

【教學】自己文宣自己整（二）：喺 video 上/下面加字，用 Keynote / Powerpoint 就做到

奴性OK嗎?

得藍絲有奴性

可能我樂觀d, 我反而覺得今次政府係BNO應該真係會做d野
始終今次中國真係breach左個joint declaration, 英國作為當事國幾唔想都好, 都一定要出聲+比其他國家做得更多野
但係突然多三百幾萬個公民係一個大問題, 特別係家下離crash out of EU只淨兩個幾月
而剩係比一部份人五年visa/ BC又有欠公平同人道原則
我估佢哋有部份人係到r緊頭諗緊一個可以比全部人BC,但係可以令班人9成都自願選擇唔去英國既方法

唔係玩分化, 不過好多有家庭,淺黃唔會諗到咁遠

可能會話唔知幾多年後就會比
英國佬最勁就係拖